有無人 Google play商店更新唔到app？

有無人 Google play商店更新唔到app？